覺唔覺TVB係咁比張宇人上鏡？

我知大家冇睇TVB，所以幫大家會報下。

林鄭講禁酒之後張宇人就出黎講下反對呀，要政府資助呀。得個講字但係TVB就係咁播，搞到好似佢施壓緊政府，但明明佢一直都係林鄭忠實嘅擦鞋狗。

懷疑禁酒令除左林鄭忽撚左之外，有可以係順便做場假割蓆幫下張宇人呢條擦鞋狗。依家天下人都知道林鄭已經係黃藍皆棄，要保民望就要及早遠離佢。

請大家大力推廣呢條討張宇人檄文片，
由其係推比食店老闆，特別係淺藍中立。或者直情係餐廳到大大聲播出黎。

Thx

sorry 無人睇cctvb

咁了解下港豬接收緊咩資訊都要嘅